到到都唔收五毫子

咁整黎做乜尻呀屌你老母